# web-page-ThenewSystem-s1

The new system es una empresa creada como proyecto universitario de mis primeros semestres, 
de ingeniería de sistemas, esta web fue desarrollada con html ,css ,jquery

demo : https://vanestefani.github.io/-web-page-ThenewSystem-s1/

![inicio](captura.gif)
